如某天櫻花正開🌸 期望可跟你示愛❤️

當天園林今天xxxxxxx🚬🌸

換上滿地青苔

咩黎

如有天置地門外

📌

大板抽擊

大板大板咁cum你

不要插我

Mk post name

mk

lo sir goal未

跟左詠巴未棄前嘅心水 求比我輸半

gigogog

臭腳fg gogo

紅鑽唔好因爲入左波已放棄刷角

標題說明了櫻花

大板 快入

Goall 完即刻買機票飛去你到

不如

臭腳
砂岩 紅鑽

打和啦 本是大板先

SUPER

如有天櫻花再開

我平半果陣買左⋯⋯

人妻2c 加油

架仔cccc

臭腳

腳
鑽
岩
翼

腳

想買尾場澳職 但個水位唔知點咁

臭腳請goal

飛腳踢得差到

砂 鑽 比ccccccc

全北goal

臭腳 gooooaaaaaalllll

Goal

lo sir

腳1-0

lo goal

盧goallll

Goallllllllllllllllgoalllllllllllllllllgoalllllll

飛腳GOAL
西花快追和

紅鑽入多粒

全北1:0

lo sir
信念唔夠高水無補多飛

原來對了盧X
買了FG 唉

光輝？

Goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

日假全客fg

腳腳

but goallllllllllll

LO GOALLLLLLLLLLL!!!!!

55

仆街仔 係要人鬧先識入波既
乖乖地入多粒比手足定下驚啦

?

屌你 全部玩日假 得我1個鳩叫韓仔

乜野盧X牙 1+1bo fd子牙

咁樣入 痴線

想再ng ！ 好不好！

又話踢得差

第一次中龍就入

東京一定要反cup

盧盧賠錢呀

無睇live,點入？

盧99999999999999999999999999999999

東京唔杯以後唔睇東京熱

用盧根頂入

東京刷角

禾都有買

飛腳準備紅牌 西花準備有12M

岩 鑽 比cccccc

,...

9傳入去咁啱有個攝到入去就入了

我跟左你2.5，再要埋1.5

唉jump 戒賭喇 買錯都有既

彈下彈下空左

球進了！！！！

腳鑽岩翼繼續大力屌

他大把$$$

我愛你

gun左全大

和波完場一齊綠字啦

請西面一定要留低屌角

臭腳頂到全場就做一世球迷

兩隊都好差

東京快追和

紅鑽刷角啦dllm

有動力度下一場了

工程仔 係咪得我地買左av廠商

砂岩刷埋啦

飛腳冇出鬼佬前峰，成隊好似唔識踢咁

我

Rich

豪宅

派我

間屋大到

又有貴音響

離地中產

盤田幾c?

臭腳贏波 紅鑽角大 派5個100

me!

留定了

比多球，買左1.5 2.15

蔚山

詠巴成功反cup狗會 贏錢置業 成為人生大贏家

東京追和未??

請手腳不要迫害

曲線自爆

Lm

屌你狗到
唔好push

紅鑽盤田角大

西花唔好衰比人睇
升班隊2場都係1:1
你都要1:1

麻煩手足

原來賣詠衣都咁好賺，要轉行了！

大家唔好PUSH

我知啦
前日先落完老蘭開木台

自推

紅鑽-5c

流孚巴

三叔電子鎖

臭G

終於明gel頭撚真係好煩

幅圖邊個黎

不了 不來踢球要推

紅鑽-5c
砂岩-6c
快刷啦屌你老母

咁你都5sick-,-

我我

較光啲唔該

變身

詠巴派就唔推

好靚囝

OK 等等

跟左ky張圖 之後ky全部都飛了 想死

呢句真

同意

邊有咁靚仔=.=

補咗主勝 安心了

詠巴巧mk

記住呢個教訓啦ching

ho mk

紅鑽俾角

威力加強版

西花

和波咪輸少少？

隔離成堆gel腳gel到行晒

。。。。。。。
暫時未有感覺要買
不過會買15:00

買個心安

2002

原來有jer jer

樓下滴滴仔

3003

比角啦屌你地老母

2017

贏錢真開心

東京追和未，快啲12碼

2點日本仔快比角！

支持

笑死詠巴
本身買錯好sad

人生贏家來

你乜鬼 我輸撚晒 仲你

有位都唔去 飛腳世界級

唔睇個邊當冇事

屌

櫻花1:1

1-1

西花1:1

櫻花1:1 fuck

手足一定要keep住

1:1

和左

好球！！！！！！！！！！

屌1:1

櫻花 上呀

Wa

,.,,,,

飛腳屌你隻腳

即刻補客勝先dllm

臭腳快cup

Keep唔到 準備跳樓

臭腳上呀

臭腳 反杯屌撚住

腳鑽岩翼

0.5/1有無足水過..等等下就入咗波

抖一陣又要叫過

唔好咁執著啦

紅鑽

ky 又中

呢個回合打和!

東京和佢老母啦

好彩補左個主勝@14
唔好和呀

比角啦

盧9

飛腳入啦老闆

櫻花差D入

ky：1.5又中

兩點日假全部和ok?獎門人唔該

東口順昭

is that too easy???

臭腳杯啦

入啦 臭腳

lo sir請goal

東京和啦

西花ng

原來領先杯乜鬼

臭腳杯佢老母臭閪啦

紅鑽入未

soory, 1.5大大力gel

臭腳入佢老母

賽前買錯櫻花 但平手盤我會補雙 岩岩4.8買左飛腳 不敗了
+埋靚仔詠巴 開心哂了
度澳職先

角呢臭腳

東京 東京 東京一定贏

腳 直插左

喜欣我無追6.5

我盧究竟幾時入波，唔買角細都為左跟妳。

角

入波啦兩隊

冇人叫你跟

留

樓G 西花準備CUP了

Lmmm

腳咁都冇12m

我盧快糕

我弓弓

了

東京要和，飛腳要杯

臭腳一野轟入龍門度好嗎？
鑽 岩 刷角啦

紅鑽-3

2點日本仔 請比c！比c啦比c啦

腳加大油

飛腳 命令你立即入

鑽角
腳羊

屌蔚山

直屌威靈頓鳳凰點睇

臭腳要入波了 求你

allin左

兩點日本仔 屍呢？

臭腳 求你了

法國成日同巴打同路

原來冇盤 諗諗先

ENDO請你罰球直入

我腳fk

係

樓g 我地跟啲早水好似炒哂

紅鑽比多三屍
臭腳快入波

原來西花屌打

touchwood 和波 lo win$ or lose??

綠字

盧蛇一直都綠緊

東京終於有c
俾多2個

俾耐兩角黎睇睇

全北2:0

鑽-2

全北 one more

柯屎柯尿-1

KY又中!

大阪6c

腳鑽岩翼gogogo

臭腳入未呀

盤田3c

東京飛腳請入球

條過關差濟jer...

全北半場全大啦 趕住下一注

腳快入
鑽頂住 刷c

臭腳 入pls

山葉 人妻 加油 刷角有波入

東京 紅鑽 請你地刷多2C

原來Endo 37碎

紅鑽東京一人一角唔過份姐

比多兩屍 求你了
臭腳快入

全北2:0，屌跟唔切大波

針

東京 紅鑽 求你地俾多2C

屌cup埋

櫻花GOAL

cup

盧被糕

Jump

西花2:1

屌2-1

2:1

有講補飛

diu

痴撚線

櫻花不錯

櫻花好波

唔洗jump了

補左和

大阪冰封c

鐵達尼

9號仔杉本咁勁 兩球都係佢

東京 紅鑽 請你地努力俾多2C

西花請不要GEL

補唔到個主win

針🤦‍♂️

櫻花1.5 2.15
全北 1.5 2.8

盧4倍幾補櫻花win?

唔會和啦

櫻花正開

15倍

次次信臭腳都出事

叻仔，有5.5先穩，6.5太搏

東京 紅鑽 俾多2C呀求下你地

點解我唔補

求起機

蔚山學下櫻花

紅鑽-2c
大阪冰c

未踢完

買左山葉9.5大，點算。。。

..

臭腳比我走盤啦好嗎

日乙盧

頂實呀櫻花！！！！

盤田贏埋我復活

早水唔好炒哂 難得一次跟到

求臭腳追和

東京紅鑽請連C

就算開到咪當送

臭腳請你化身尋晚嘅A米

係咪無出過5.5？

祈求上父做十分鐘好人 放過手足 打和啦好嗎

西鑽乞多2c qq

有 出左一陣就有角

大家綠字

大板 比多球

有講架

有請獎門人

和波走盤

應該無

有

係大陸好唔方便，補唔切飛

應該無 btw 7c

不如一齊開心

好似有 1.5x

我的願望很卑微
求和

原來山口螢入Dllm

無睇

盧蛇比多場

係 冇人理我

飛腳追和啦
一齊綠字

大阪

7c了ky

請東京 紅鑽 2連C

追和啦 求你了

大注就炒定律Dllm

1.8x 入不到

即場買諗要入隊定直插 諗諗下可能西花入再反cup 所以要左臭腳客勝

糕⋯⋯

22好波

I know that feel bro

和左呀

2 2

2:2

和

西花2:2

2：2
8c

GOAL!

2-2

獎門人

東京紅鑽可以給2C嗎

靚窩利

快完場

好！

好球！！！！！！！
咁既結果係最好既

好波

盧好波

真係岀左嚟

我願意輸 希望你地走盤

好 和氣生財
我都買左600主盤

好波呀，飛腳

Cls 日本波

Super

想G

西花既手足有無補和

你講第一下定第二下

我買左雙

想g

買左500客
和氣生財

今日大家都咁努力 和波super

9c???

want g

求走

倉田秋 山口螢一人一球

球證好吹雞啦

希望喱個post無手足重傷就夠了
下場再黎

第二

諗起國米

9c

我盧好波

不要再説了

重傷了

咁都要輸補個啲。。。

重傷 角球

+1

紅鑽刷角

2:2ft

8.5s jump

Safe

Dllm輸100補飛

走盤大家開心 SUPER！

東京追和未

臭腳都9c到...西鑽成隊捐番入老母個閪到啦

輸晒 but 恭喜大家

求2C

收貨了

日乙盧好ya.

講少一次向日葵啦

你買咩

失而復得 感覺真妙😪

Dllm 8.5s 死得不明不白....

1500 11.5 1.68

同路

個心就黎跌出黎

走盤都好

臭腳都練心

回水係刺激嘅

輸撚哂 allin 埋8.5s 清零了 bye

唉 初盤櫻花受讓平半果陣無要 今日度球變平手

天父
多謝

挽留

仁慈的父叫你呀

乜我個樣似耶穌咩

紅鑽7c
但贏波 叻仔

又汁少少 可惜買唔到5.5 1.8x

3點尿呢

腳鑽都好波

岩翼入波啦

蔚山叻仔下半場cup佢老母

再賭就要賭生活費

好在無買8.5s
垃圾飛腳

me

聽KY講飛左臭腳角細

買咩ky？

喜欣今日冇出重心一場？

開心就好 我主張仁慈既

咻咻咻買少少

似on9

嘩

櫻花 0 走
神戶 0/-0.5

甚麼來的

節制吧 等出糧再黎過
喱到應該未執掛..

中左派我

編號
1881
投注類別 讓球
細節
星期日 14 廣島三箭(主) 對 橫濱水手(客)
主 [0/-0.5] @ 2.02

唔講注碼了廢事又大船

不要船？

盧咁早出

盧咁快買

有無人記得上次轟對熱係咩賠率

船唔齊陣

1500 買咩。。

1600喎

勝利

屌，又睇錯

仲以為係3點搞到睇唔明

ky

將男

媽 好撚柒呀

我仲係到諗唔通打雷咻咻咻？

盧出早水

隆隆隆

Mola mola

我也是醉撚死了

今次唔補了 真男人c打請pm我

勝利船 半大

岩

高士路雞

真高蛇

高蛇

記得我嗎baby

哦

2017年啦，人類應該進步，知鳩而退，不玩日假

高蛇
等第二球

賭球真開心

高蛇
開左波先講

😑😑😑😑😑😑😑講笑咋，我個名叫joker

買了十元大球 羊了可以飲可樂

小妹無係波post玩
但久仰大名

屌臭腳

買晒我對家咪贏晒

講比有玩外圍嘅朋友聽

真高sir

得啦

入多300 自殺 勿9念

直插左客 but 你地冇輸就好了

lm

你地兩個好啦喎 顧下其他手足好唔孚

比次機會....

Gunned

盤田-7c

咁睇唔開

砂岩
入波啦

三分鐘神戶就8.5c

高sir

慘

我怕西花入先 but 你地唔洗輸比狗會就得 下場拎番

神船請 角 想入角大

直插200咋嘛

無高水角大入

之後爆埋我個8.5s

出走了。。。
勿念

鳳凰GOAL

01

2點日本仔唔比角 想死

山雞GOAL

20蚊賤賣6串22飛，頭4場已經收錢，有意pm
急等開飯，德福馬會交收

山葉 人妻 刷角有波入

下站到

屌你猫叫咁快比人入

6c

要左柏雷係咪對晒

盤田3連c

去bin

神船做咩2c

臭船一係上多幾格比我入s

今次跟到
希望開

神船咩寧

公主跟著咩

沙岩入波啦

2點日本仔快比c

沙岩同藍翼入波呀

2點日本 7c

盤田-3c

請鳥淒一定要入球

其實我喜歡周杰倫！

我沙頭角周杰倫

蔚山上呀

1

2

3

999

華西主場勁到對西維爾開平手盤仲要華西低水

曾經有 1.7

系

全北 3-0

3c了 點算

布1:1

差你阿人妻 上阿

now 1.64

2點日本請比c

周追和

成碟青瓜過大海

神船請冰

第一口全北入球大 cashed

ching six song

山葉刷角

雪雪雪

不如入球

好

哪

你d霸氣去了邊

冇力

9.5 @2.05

鹽湖城真係cup左

打錯

太陽神GOALLLLL

神船豬0-1

好球呀！！！！！
繼續入

又唔叫禾

聲控女王

話咗唔好要船

真係柏雷 頂

聲控

ht先上黎

thx lo

me too

今朝美職 鹽湖城輸緊一粒鳩買cup幫巴打屌波 真係cup左

跟盧又贏

盤田山葉 沙岩 請你地速速刷角

我都買咗 主盤都開得幾硬

鳥淒差啲goal kick goal

個陣點?

盤田 -3c

post左出來

我盲

水手齊陣，不過我唔補了
未打先輸

李星
我活學活用

反省下

跟左我盧 實win

活到老學到老

Anyone箭箭箭?

唔同路就唔好買了

人妻肯入波未

sorry 阿嫂

謝盧

追數就唔好搏了

船GOAL 1:1

呢隻就係李星 ？
李小龍呀？

高sir thx

屌你高士路

好球！！！！！繼續入

差一球

鳩屎蛇又中

跟左你 今日推幾口？

盧f1?

高路士時間

做咗咁多年夫妻，原來你就係高士路

如果人妻入波既話我會感謝天父

55，以為你唔識人

估唔到高蛇都會出現係呢個PO

高蛇半大

禾呢

前又錯 後又錯
係咪tick錯誤？

阿嫂你好

我想買 客第三球 樓主點睇

搞咩呢個po愈黎愈多大蛇

應該會一路玩既 英超就一定玩

你買就支持

高士路第二注通常...👺🚬🐋

唔好 放我一條生路

總之入球啦

講得好呀！！！！金句呀！！好精警

btw 一球盤上 想追3.5/4s

山葉 人妻俾多2c

見到齊藤學呢三個字就知要買水手了

岩呀 差一球

抵你做兵

😒😒

想退役了🚬🚬😔

3.5s jump

鳥淒goallllllll

山葉 人妻 俾多c

沙岩 藍翼一齊絕殺ok?

1:3 3.5s crashed

bye

屌你老母盤田又逼害

cls

我冇收過兵呀

chicken勁左咁多既

山雞3:1

盤田好波

1:1 盤田 迫害

最後一關 頂住呀盤田

盧蛇有機了

比多c呀 2點日本

nba

日假真係好撚假

頂住呀田田

收盧公嗎？

落雨

嫁比我

落角球雨

2點個場pls

半6全9啦chow

滾開啦

咁比你贏半好了 禾唔是過關

人妻比多c

對 幫你手

補幾多？

-1c

5

gchi你

10c

落完

5分鐘比多c我

阿嫂比多c laaaa

10啦

人妻 啪啪啪。人妻 啪啪啪

好波 10c goal

日本仔我愛你

屌！大板8.5s爆左！斷4x1

日假真係不可一不可再

日韓逼害

狗公又出晒黎

邊個叫我

Thx c rain bro

心驚肉跳 盤田頂住

我係兵

臭腳8.5s 無左2k

1:2

祝大家贏

之後派我

濟洲聯

山葉9.5
但我無買

山葉 人妻 唔差再俾多角

山葉2-1

半格都唔留番比我

感謝ky 2點場日本仔！

盤田cup埋

盤田cupped

Thx ky我跟到好貼

多謝ky

五分鐘三粒

詠b

假撚到

又要死死氣去馬會入錢了

KY 1600買？

盧根你岩岩果注仲要得嗎

唔洗jump

我唔補了

跟左你未轉之前 jump

冇買架 不過你贏我都happy

日假好撚假
買咗2.5s 啲人真係會想跳樓

+1 換緊衫落馬會入錢

珀芝 早飛

Lo sir今天動真格嗎？

Ky 神船補d 6.5 7.5?

僕わ嫌だ

推上去

唔明

知道ky bb

三箭一定係伏

我會買客盤 同客 第一球

又黎對決

高sir竟然黎呢度，點解？

日假迫害

又要練心

每當lo蛇 同 詠巴 同路，多數

Btw 跟左主盤

收到

Ky 5點場澳假1.5s點睇

想要大

agger

過關黎 諗緊補唔補飛

幾乘幾?

一唔走來始終始一
跟咗主盤，打死無怨

ky 今日有無重心系列？

小妹3.5/4s 1:2 9.5s 7.5

8.5 2.45

gchi 除左1:2

太陽神快入

角大仲未派？ 點推

三箭秒輸

唉.. 真水手

水手秒糕🙈

會唔會係唔守呀

三賤我屌你老母

人妻場角大跟派未

高sir係未來人

全北2.5
696 2.5

笑撚左 也為睇錯

今日d日假真係全部都客入先

每次三賤有份踢都聽到呢句

派得未啊 我想推幾口

太陽神入得未

又開波先講😑

lo sir 請goal

有無全客ng x x 1

爸爸 爸爸

thx 高蛇

樓g same road呀～

垃圾狗會派得未

有冇人有睇點入

which

有 完全係眼神防守 走漏兩件

屌4c啦 派我未啊臭狗

thx高sir

屌佢老母 唔派買唔到7.5

岩岩買人妻角大既手足 你地派左未

4c 船

未開架wor

你都未？ 屌佢

放心, 韓仔都未派

過數啦

9min前

韓仔仲唔派呀屌

我想推咋。無錢過

真係痴撚線 全隊睇表演咁撚樣

唉 狗會食屎啦

無眼睇三賤

踢咗10分鐘啫，仲有得追嘅

chow3:3

假波

屌你老母鳳凰上呀仆街

差一班波 輸半都偷笑

柏雷素爾 第三球

假啲 再假啲

三箭cup到派兩個100
唔洗留名住

買咗就要信！

買左9.5s 補唔補飛好柏雷

好似睇緊恆大打東方咁 三箭

信心

1001